[I/A] CMM Champions Manager (6) 西班牙POOL

官網:

App Store:

Google Play:

FB Page:

交流區:

遊戲特點：
1. 球會經理人玩法, 球員球隊育成, 不過唔係單純玩數值, 排陣戰術技能配搭都好重要
2. 畫面靚又有臨場感, 比賽中可以落指令, 可以揀傳波扭波定自己帶入去射, 仲可以換人同改戰術.
3. 每個球員都有唔同技能, 例如呂布有窩利, 配合有底線傳中或大腳上前就會成日發動到窩利, 尼馬仲有插水可以博罰球.
4. 隻GAME有FIFPRO版權, 全部實名, 即時更新, 好似尼馬就去左巴黎聖日耳門
5. 遊戲入面有廣東話旁述, 何輝配音, 同埋球員名都用香港名
6. 唔課金都可以玩, 因為入面有轉會市場, 可以用遊戲幣買球員, 但要儲錢儲好很耐…

遊戲攻略：
球員能力詳細資料(大陸名)

Q & A:
Q 使唔使刷首抽?
A 如果你唔課金, 最好刷首抽刷個好既龍門, 其他反而易搞.

Q 點賺錢
A 做每日任, 掃主線, 打聯賽, 抽球員去賣(課長)

Q 轉會市場點玩法
A 升聯賽等級可以去升球場個轉會市場, 等級越高出現球員越多, 另外你手上已有的球員都有機會出現. 如果有心水球員但又唔夠錢, 可以儲夠錢再返黎, 你一日唔再更新個轉會市場, 個球員都會係度.

(待續)

留明

貌似無SS拉膠,SKIP

留名

大陸版有SSS球員
如果港版都出咪貴到仆街

充值到v10 送好似

有s isco

Lm推po

失驚無神比人踢左出公會
3萬6戰有冇公會收留

屌就係冇泰亞高

大家係咪都冇買？？

泰亞高買包就有啦

pospone 左

但唔想要個隻馬天

想問下係咪上efun 儲值最抵？ 因為多15%石？

有無人覺得佢偷改左個轉會市場機率
日日用鑽刷 十日都黎 無出過SS 比我突 開始卡戰

肯肯定改左 以前 額外解鎖出好多 而家好少 卡哂戰

S皇馬隊柒在中鋒同條防線
無龍 中堅華仔有D用 拿大哥就柒技
前鋒無人 左右翼就辛仔+牙朗
中場反而多選擇

不過SS皇

假刷新

我都中左s 皇既伏
成日都輸俾 四 ,五萬戰

我係S皇玩家 自己要換隻中鋒同補強防線
搞掂左就無問題

ss太難練 有化學1轉都唔夠有多化學既s黎

V9 玩皇馬有bbc 未買v8,v9尼馬包，大家覺得應唔應該要尼馬

要9000石

中左ss卡斯 用佢定用龍馬好

卡斯啦 勁好多 仲有皇帝

咁唔好彩2隻ss都係龍
本身想要施華 養唔起都可以j下

有冇圖睇下

洛河接中堅 擺番拿祖出閘 加多隻可以用theo
前鋒用演員比牙朗射又得 打高仔施巴中場打長空窩利亦得

唔再用鑽刷 日日呃幾百鑽
Hea玩算

我都玩s皇
上次皇馬pool中左拉膠同ss賽周馬
即刻解決問題
好想中Modrc Kroos 同C7

我中ss 龍同拉莫斯

S中皇ss中疤
打433c朗耶蘇泥馬
中場easygo 卡斯 hehe
中堅華仔 落河 閘達米安 烏dd
達仔龍
你地用緊咩打閘？好閘難求

依隻game燒錢都幾勁,我諗無抽返幾皮,
應該都係天殘地缺

突破左六萬了

睇你玩咩隊姐
SS 就可能要幾皮

閘想用落河同西奧

成日输長傳加窩利
應該點破好?

領域

本身無s龍
今日刷左隻s ederson
用唔用好？
我用緊s皇陣

無龍門你都要用啦
最fit 緊係舒米高 s 龍門黎講

到底點守尼馬
一場俾佢入3-4球

67000戰力, 對49xxx既意大利, 掃蕩都可以俾佢係咁大炒

唔係掛
我得六萬都打緊難度六既意粉隊喇喎

你手動?

唔想高佢2萬戰都特登砌個陣俾佢

勁 我八萬都俾佢屌打
有冇陣睇下

打勁過自己緊係手動好玩好多

無邊隊S 十全十美 隊隊都有d 怪野 一定要夾

可能我負碌過到掛

龍門同e巴
怪不得

洛里斯都係一射就俾人入 唔關事

你前場入得下

有隻頭頂腳踢 樣樣精係好d

只計s人如果缺右閘 薩巴列達真心唔錯 如果隊入面冇皇帝冋正能量 用佢就fit晒 最緊要唔洗抽 加埋連攜化學 都可以係轉會市場刷到

會唔會有一日有李城pool 抽

主場贏左個11萬 3:1
作客應該會輸返0:5

新手一問，S級Rojo 係咪靚技？
回信隻馬天係咪應該打防中
回信個隻希臘佬，值唔值得升？

隻保方升到40是否不智

希臘佬係pxxxxxxxxxs?
個人覺得好廢

有個自選ss 前鋒包,應該揀邊隻好

謝謝

謝謝 另外上面兩樣 師兄有無建議？

如果

SS c朗 SSbenz
bale kroos xxx 迪布尼

xxx應該擺卡斯米路定S伊斯高
米路有得守 但間唔時甩波 6千幾戰
伊斯高化學連携全開 8千幾戰 但中場冇守技

揀唔到

粗粗地用住先

算唔算吸引

依家轉會係咪有得升就升,唔洗刻意停係1?

廿幾30次都唔俾varane 我2轉

你又俾隻驚讀心喇

我果時機師都係咁樣

有冇人用fb 有時會login 唔到

我刷極都有拿祖
咁多日次次都有拿祖

巳經捉摸到佢點出牌

a伊巴到頂，想轉，有咩好選擇？
S福仔係咪好嘅代替品？

真係上個皇馬pool中ss拉膠only 冇中鋒用真係好慘

屌,我刷左成百次都無SS NAVAS 4轉,今日升左隻SS馬些路,即刻出隻馬些路

最多比你一轉左先

神軒一日起馬出現兩次

我隻拿祖係每一次都會有 痴撚線

又咪係比班土豪自high

西環又可以多隻ss開化學了

但好似迫你用官方帳喎 唔係用自己帳

官方AC 咩人都有
不過無fd報唔到

好似LOL咁有得BAN英

做乜打白金場

獎勵黎講算係唔錯
不過果1億

我6萬戰力偷雞入到四強
就算冇都賺幣刷ss
我600幣博到兩隻翻嚟

咩陣咁勁，教下小弟

三刀兩狐姐，完全符碌

巴打快D 報名果個比賽
頭三應該無難度
勁到

咩比賽

s施利臣值唔值得突
定搵過另一隻龍好 橫掂未有連㩗

摩迪, verratti係咪最好只出一隻

最好 睇你要fk定ck

18-5要點打 卡到仆街 70分鐘內入4粒仲要唔比失波

福仔十分好用

大力神

技能升級d獎勵過到聽朝5點都唔拎會唔會冇左？ 想留黎聽日用

想問下各位巴打 個陣仲有無得執好啲？

S級積基卡有冇用？
見轉會市場有得買

試過會喺信箱補翻
但之後唔記得咩活動冇補到
所以我覺得可以拎住先

我諗緊用哈利簡利定係C朗拿度

比我會揀哈利簡尼
魂轟感覺唔太勁

單箭頭C朗

都ok 永動機 加 鬥心 後期靠佢絕殺

魂轟先係最勁 魂轟接3招技都可以無視干擾 窩利接得2招但長傳急攻有幾何會用 姐係一定要長空傳到比佢窩利先可以無視干擾

識玩一定要演員

無錯
頭槌開技基本上都入硬

睇唔同陣囉 死球多既 咁實魂轟勁啲

今個星期無雙倍掉落既

隻game五點先開始計新一日

但窩利出既機會多d

對面冇封截既話窩利係好用d既 因為易開

角球出窩利仲多個魂轟

請問新手十抽應該抽咩pool？75折果個好唔好？
同埋有重複卡有冇用？

咪用鑽石買拜仁
倍率得0.99
真係on99咁中伏

爭咩呀，溝埋嚟上424 啊笨～

重覆用嚟覺醒好有用

有古爾圖斯，課唔課保方好

7級聯賽好難打,個個都13,14萬

最好課埋佢
我就係初初無課呢家幾個化學都差佢
好似一定要抽先有 轉會未見過

7400 s.roberto 打閘都係冇撚用
都係俾s 牙朗扭幾十野冷靜沉著入兩球

點解次次都係啲一面倒比賽

想請教下

奧歷治 搭 盧卡古定 恩格斯好(2個都有連攜)

中場玩2刀一重炮 加馬天尼斯做防中

基本上得右後衛有長傳

新手第二日
想問有1500鑽抽唔抽新手十連好？但個pool無ss
定抽限時ss

想問有咩有皇帝技嘅 S人選擇？？
想換咗隻 A伊巴，但又想 keep住個隊長buff

唔係課長唔駛咁早追求SS

華西 薩巴列達

新手求救，點解4-3贏左波都過唔到關

有冇巴打可以post多次
回信球員邊關有張圖
thanks

有皇帝嘅S人

我想問依post 依隻同下面個Post 隻game 既分別係咪依隻港版,下面日版?

等曼 pool等到頸都斷

轉會死都唔肯出我要升嘅s 人，今日雙倍活動冇嘢好升

睇關卡要求

唔見有寫

似係bug左，啱啱試多次又冇事

今日 三星通關埋難度六 意粉隊
5-2 win

呢隻根本就廢

我用馬些路打閘仲爽呀,0守技,中出100連發

華西踢右閘有無師兄有心得

yes

x2

有無公會收人，12萬戰

唔係化學連攜開晒真係唔會用

用ss高甸好定s查維馬天尼斯打cb好
另一隻係s華拉尼

轉會SS好難出

你試下無錢呀，成日出俾你

卡左係 登入畫面點搞

馬細路 係用條打左中場

攞住兩三億, 幾日已經無見過SS

我中場爆晒啦 卡斯米路,isco,高華錫,阿辛斯奧,華斯基斯,施巴路斯 插針都插唔入

我搵佢打中場中/右 頂兩咀

有無巴打玩A卡隊交流下

玩左幾日兩萬戰力 v6 有冇公會收

你game名叫咩？打返場友誼賽

想中出我

當打小個人
完全幫唔到防線

請教下咁多位
後面4件點執位好？？
出查維打中堅，落河去左閘好冇？？

落河一定打中堅位

想技隻好龍應該抽普通定西班牙好
玩極都無好龍

進攻型龍門

點解？收山腳唔係防翼鋒咩？

咁招防空塔會晒左

我反而無出卡斯米路 創又係特別好創 但成日比人搶左個波 同傳左個波比人 阿辛斯奧就推去打左前鋒

中場我係出高華錫 加Isco 同SS 普巴

開死球有時龍門係會出黎

玩左5日 主線卡13-1
點發揮好
隻ss其實唔係話特別勁
想要s前鋒
但一隻都唔出

但係我而家都仲係俾人sm窩利，其實係咪無解

有冇ching用緊蘇9
想聽下佢啲評價

唔係死球 係接完回傳 自己出埋黎
仲要自轉左幾個圈

升左招技未

同埋你係輸乜野攻勢既volly

俾人偷獵到即刻del game

各位連登巴打 （連登）公會 陀地沙薑雞 又招收新成員 我地啱啱係二級公會戰奪冠 黎緊會先留係二級公會戰 確保會員拎到足夠箱抽碎片
如果你戰力65000+ 鍾意打公會戰 又會入tg group一齊講波經
就係到留個靚id

Ps 我地黎緊一星期每日二級公會挑戰賽都有雙倍獎勵

lv9 等轉中
對家 d閘同防中大腳9斬，我兩隻中堅好多時輸晒爭頂

有興趣 id:達哥朋友隊

我隻isco經常斷波，用到好嬲
已經成萬戰打攻中

我係入面,依家差20個碎 好驚更新前換唔切卡華積

到底幾時先係首抽
同埋見人話咩新手十抽1500 係邊到搵?

頂 中左ss巴卡 好似無用？

公會挑戰賽三星過關同一星有無分別

申請得

有興趣 但得60000戰

申請左 唔該

Saul 係咪打左閘最好

漏咗好重要嘅資訊
Tg:

最強s防守閘

咁升爆佢先

又送十連

係送十花

SAD BUT TRUE

巴打求教
幸運值中咗ss史杜特文
同我隊波係咪唔L夾⋯ 應該賣咗佢買s人算？

利申/零課 諗住抽獌pool

??

巴打仲有冇位?

天梯

我都送10連

今晚唔知會出咩呢,FB又無UPDATE

又出南美垃圾

垃圾pool 唔洗理

垃圾南美POOL

垃圾驚

迪馬正
但中其他就想死

點解成撚日出南美pool

有冇巴打可以指點下個陣點執

你地入咗tg group? 係嘅入面講

最好打2邊出波 你2隻前鋒都有技開

攻力好低
SS 伊巴未升得勁

到底係433本來就要比人中出
定係我投資錯左

吊那星成日10幾20%都失波
高人萬幾戰都比人入幾粒
入極都唔夠失

洗撚哂d錢落達仔到 呢家好後悔

我11萬都比人中出啦,遲D就慣架啦

你中堅冇封截 人地唔洗開技都射爆你啦

賣左佢 換錢喇

巴打們點睇呢隻？打防中算唔算好技？

開2場都高水個邊

呢隻驚買高水先有肉食

咁就幾千萬

可惜唔係和

咁就5000萬 1000鑽

我買左一百鑽和
點解我鑽石好似賠唔足
原本1千4百幾鑽 派完都係得 1千7百幾
唔係6.22倍咩？
定我誤會左玩法

我冇問題喎 實收4800幾萬同1000鑽

屌你我買親都開第二邊

下次買之前記住上黎分享先

巴打們靠你

韋利安好唔好用？

玩左冇耐想問下
係咪十抽先易出s

10抽保底s

以後唔賭 買親d大熱諗住收息都輸哂

即係任何pool 十抽都有s?

我見佢隔離有d冇寫唔敢去

下次買對家

ys，0課微課都係睇個pool啲s啱唔啱先抽

有冇巴打解答下

你中場都無人造波打咁多前鋒做咩

有無公會收留

咁係咪一抽到S個幸運值就無哂？ Thanks

求跟

抽到SS先係

好彩冇買波，本來諗住all in強隊

球員回信係咪過咗一啲關就會出？定係要清咗之前嗰啲先？ 等緊隻馬天尼斯

過關就ok

強隊賠率次次都低過馬會
搏高水好過

出返d正常pool啦
日撚日抽美洲垃圾

有冇公會收人
玩左一個星期 33xxx戰

新手求問 岩岩抽中左隻SS迪馬里亞
想問我應該升佢定賣左佢
賣左佢用黎買S係唔係最好?

利申: VIP3, 之後唔課

我覺得SSS出既話
遲早所有人都會換曬SS 無論課唔課都好
當然你可以話係有排

所以好睇你 以後會唔會或者想唔想用呢隻
如果唔想用就即賣
要諗清楚呀

有冇公會收
玩左一星期，vip7

隻 game開始悶悶地
又冇活動又冇靚pool

有冇公會收人？ 四萬戰力 33lv

新手一問 點樣先係叫刷首刷 一抽已經算係 定十連抽先叫刷首抽

無靚POOL 先係重點 成日出埋D 垃圾POOL

南美雄師

十連個下先係
第一抽一定中奧燒

完全無真係玩既活動

其實正常係育成向 慢慢玩 不過個代理一開始將隻驚搞到太速食化 狂開雙倍掉落 而家個速度慢返落黎咪覺得好悶囉

育成都要搵到中意既球員去育成啦 出埋d垃圾pool 點育成

隻 game咁少國家隊化學，出國家隊 pool梗係冇人想抽啦

出POOL完全無邏輯 一開始以為佢跟歐聯 跟左2次轉玩國家隊 玩左幾次國家隊又借口皇馬POOL 轉返皇馬 之後出利記 出完又轉返國家隊 屌你真係睇佢心情亂咁轉咁

好唔好升S巴神換伊巴好
利申得伊巴有皇帝

咁課金的話建議買邊樣野啱新手

買保方 保方朋友包

過唔到6-4李城果關 明明戰力已經高佢500 擺大個頭較埋戰術都入唔到波

Skip多幾次就贏架啦

呢關真係好on9 較長傳佢後又有防空 短傳佢兩隻前鋒又有偷波技 果陣skip左十幾次都過唔到 嬲到課金谷到高佢三四千戰先屌打佢

手動實過到
入去再調戰術

咁你打曼聯果關應該仲嬲

17-6 😉😉

你講前面果關曼？反而幾輕鬆

咁冇野啦 細佬打到12關only

但其實隻ss係咪冇乜價值
如果我淨係諗住儲s獌的話。
定係一隻ss夠屌打幾隻s

1隻ss迪基亞可以令你s人射唔入

不過我個隻係史杜特文
Dgg我緊係留啦

呢兩隻各位巴打會簡升邊隻？

我揀呀里 有招防技幫幫手

防中幾好用喎史杜特文

但係巴克利好易養 chemistry 超易攞到 用黎打攻中會唔會好過阿里

有冇爸打有冇化學冇連既滿級艾達臣睇下數值
想睇下用全滿a ddg定s艾達神好

巴克利打攻中 阿里打中中 防中

Gay力治同摩蘭奴你地會點揀

中中我有dembele同henderson 養大左想唔換 同埋都幾好用

暫時我咁擺 阿里擺攻防中都好似唔係

點解我個隻係紙板黎

艾達臣好定係S.列高好？後者開到兩個化學

公會硬膠膠收人 招戰力60000以上

呢家實力榜32名 今個禮拜應該會上到層級3 希望清走小小瘀血換活躍人返黎

有興趣留名

點入？
12萬戰

巴打我想入
ID : 大窩口摩迪

點解fb 分享 無鑽
公開同私人都無比

玩左兩日 隊波點執好
同埋應唔應該買保方好
利申：會少課至

點解玩咁耐都冇s

屌你思考人生

諗緊買唔買佢好,轉會咁岩見到,D技都好似幾好

IOS仲未整好

我隻ddg可以成日幾%都俾人中出

成個月都搞唔掂屌佢

屌佢老母日日蝕25鑽

開NOX拎分享個25鑽啦

有十連應該抽邊個pool好？

新手歐聯
係咪玩S杯？

新手玩b

申請左

第一隻ss
係我最高戰力個隻s 卡
隻game 係唔係咁玩人

睇技既姐

曼城隻sane

讀心game confirmed

咁就具左億幾

賺

依樣真
有魂轟無落底ckfk
有演員無fk pk
有fox in the box 就無手術刀

想問下大家會唔會用永動機既球員
感覺好似少一招 差好遠

現架係咪睇唔起我伊巴
係龍門入面會抽唔入
真係唔話佢On99 都唔得

永動機真係唔多有用

招演員真係好on9
一個人係邊路帶波 冇人埋去 仆低都可以有罰球

永動期打後期 配鬥心 火焰射球果D 可以絕殺

點樣link返fb/其他帳號？
驚del左save/有時想轉機玩

一禁課金,買點/球員包都好...都會彈app
有冇人都係咁on9

求解

列高啦2個化學高戰好多

17幸運值算高？

好撚想課 依家得一張ss仲要係閘位前鋒華

拎住60

收翻埋先 抽黎抽去都b

列高啦 開化學 連鎖 都好易轉全部轉會買到

揸撚住8000鑽+3次十連卡好想抽
但見到幾個pool 無咩胃口

未試過幸運值低過40 中ss

課咗幾多 想問巴打課通常課幾錢

我隻ss免費抽翻黎

而家41

幾多幸中

樓上儲埋幾多個 一齊開

玩左兩日課左800左右

好似2零

公平咩

第一日玩 想問各巴打有邊個禮包值得課?

啱啱贏左冠軍 買晒1000有20個 一次過開

決賽輸咗，差百幾先換到10連
依家搞到我都想all in落去

後衛太廢 成日紙板防守 連%都無彈出黎 人地10幾% tackle成日成功

換細箱仲抵過換10連啦

10連都係1s
博啦

頭先800分 買16個都2s

屌，你班魔鬼
Btw開箱中ss嘅機率大概係...？

即係儲埋一次過開 最好

收到風過2 日出巴塞pool

From where?

10連咪又10幸運
抽箱隨時有好野

4萬5戰
終於到我卡17-6

恭喜恭喜

卡到5萬戰啦

認真定鳩up?

如果係細pool出美欺，蘇9會課

鏝pool又唔貨 垃圾假鏝

唔想中廢老
有牙ken同雙wa咪課

大家會揀買左a級升爆轉生先定草好耐先買隻s

睇你升打邊一邊冠軍姐

課咪S
唔課咪A

咁都係a算了
小課草歐元買s都好貴

小課只需買月卡 巳經夠

每日剩係買到1000歐

其實唔洗換錢
你拎黎抽人好過

37連抽

咩聯賽

白金

黃金，31抽

新手今期有咩禮包係必課？ 保方包？

保方同朋友包

全神貫注係咪要升爆佢？

SS wijnaldum 點擺位好

全部技都要升爆佢

我隻NAVAS萬5戰,都唔夠人地隻9千戰迪基亞勁,ON9

但係Navas啲技好似仲勁啲

Ss馬些路賣唔賣好？ 單前鋒打a呂布咋

利申 課左月卡only

唔覺勁D,我隻C7 萬3戰,對住DDG下下射波都低過10%

係咪比人封截喳

無封都係咁,ON99,BUG角DDG

Douglas Costa勁唔勁?
60幾運先抽到 屌佢老母唔課金就恰鳩我

屌quote錯sor

出完ss阿里出拉美拿
即係逼我組熱刺？

到你組既時候又讀心

如果出埋簡尼先算
繼續組祖記先

又準備出垃圾POOL

開最聯未

喂認真
game入面我覺得熱刺係皇巴之後最勁既隊

望下d化學

岩岩歐聯出局點出

出局紀念POOL

歐州POOL

雜POOL,ON9

C治同迪斯高技能唔差

想要拉錫迪 但其他ss好撚伏

迪斯高d技正 高低波都射得

咪c朗lo 少招pk master

5隻ss，3隻正常技已經好

大家技能lv都係升滿
點解比比會高戰力d

同 grade 同lvl 唔代表 數值一樣
一線頭同一線尾 - 大家都係一線

點分個球員係一線頭定尾？

比比招鬥心提供更多戰力

新手想問化學點解咁緊要？
儲一 set化學都係每圍加45，五圍都係加225，但係連攜升得高可以加過千喎
點係我睇唔明？？

定係我明唔明？？

連攜點過千？有上限

連携唔係加百幾二百炸咩

無用架
我地錢多無地方洗 想揮霍下金錢咋

sor我on9 咗
我意思係全神灌注，S人最多可以全屬+180
180 x5 = 900
係咪咁計？？

全神貫注同連攜又兩樣野黎架喎

咁講清楚 d,
連攜 全神灌注 都係加全圍
如果 S人練齊18level
最多已經 900 + 900 = 1800 數值
不過化學開一條都係加每圍35 40 45不等，封頂225。
我咁諗啱嗎？？

全神+連携 18lv封頂
一共加360全能力
何來千幾

chem有額外加成 姐係225唔係封頂
例如尼馬既chem係美斯
如果隻美斯有升過 chem個到會有額外加成(應該係根據美斯既戰力)

佢指既係360乘5
每樣能力加10

唔係
仲可以再升 化學堆人有突破或者覺醒過麵有額外加成
唔止 加45

哦咁我誤會咗
我仲以為全屬性加180 係指 五圍每圍加180

其實係咁解

好撚混亂

你自己試下調個有連攜既出去陣容再調返入黎咪睇到個分別
有幾混亂

新手想問下點搵錢快 長期得返100萬

賭錢

睇左圖你就會明

但E+ 冇

公會硬膠膠仲有一個位 目前實力榜32名

黎緊公會戰無意外應該升到階層三 現招收60000戰力以上

有興趣係到留個名啦

買冷門

免費抽抽到s 奧力治 用唔用好 利申a伊巴

遲下回信有多隻可以覺醒

好好用 升爆左

可以升六級聯賽了

你地有冇人入唔到game

卡住19-6 射極都射唔入....
點入兩球

五萬五戰升上去比人sm

升到7級,次次都輸

只在搵錢

球場要起成35個鐘

大家覺得s卡拉臣好唔好用？

433 2翼 s級 阿朗 同阿辛斯奧

個箭頭用 s級 巴神 s級 哥斯達 定有冇其他介紹

咁黃金聯賽係咪換包好過十連？

邊到出處? 官網?

最佳龍門一定係迪雞亞 因為成街都係

睇完得啖笑

大部份講既都係A卡

係咪賣左佢好過

抽施治喇

好勁wo 點解賣

如果冇雙buff 人，最好左右閘各一招buff+小動作
我覺得

真心 all in 施治喇

覺唔覺佢調低左ss機率

那有石

見佢有比比鳥先叫佢all in 姐

第一次入到四強
但對面80000 應該出局了

新手石應該點用

唉 玩左4 日都係得8000戰

想問雙BUFF係正能量同邊招

玩呢D冇得急
你越高戰就越難突破落去

0課玩4日都唔會8千戰我諗

0課低課我依家係靠升技升戰力

我果陣應該爆體上左萬幾 清嘉年華任
利申： 月卡only

新手係咪應該儲住石先

咪衝鋒lo 隻比爾連咪有

抽晒新手pool先儲石等自己鍾意嘅pool嚟抽啦

新手pool係咪得頭七 我其實開左一個月但係岩岩先玩番

唔建議抽新手pool 便500石但個pool大太 不如等d有你鐘意既s人既pool先抽 正常保底都1s 2s都唔少 唔好見佢必中2s好似好抵

重開個人啦，個新pool可以博多2，3隻s人
對0課好有用

其實係咪真係睇自己心水 會唔會話有啲咩係必抽

同埋應該唔會重刷 依家都有兩三個s人

屌而家幸運52 唔敢免費單抽

加一

抽新手pool係睇你自己 你話冇所謂既是比2隻s人我用住先咪抽新手pool 唔係既 我要砌皇馬 巴塞 有方向既 咁唔好抽新手pool 用a人有化學有連擕仲勁 又易養 過渡前期仲好 草石等到你想要既pool allin落去效益大d 起馬果堆s人都係互相開下連擕化學

真係巴塞喎 屌你

幾時再出皇馬

收唔收到風幾時皇馬/最聯

前排先出完 有排

幾時出我曼，之前錯過咗

古天奴所有野都係利記

skip,無人有興趣

絕對領空點先出到

布斯基斯D技能想點 咁鬼廢

影帝

玩咗20日得2萬1戰 屌升技升人個d一日又唔做得多 一係唔夠能量打

好合理 駁腳+插水 完美

9個

我反而想知點做到

其實係咪真係儲多D先開箱會易D中

一切都係運,試過20+,s都無

唔該哂真係好詳盡

依家可以點執 想買埋福仔包玩兩隻都窩利

隻法比都應該賣架啦,我中場爆晒

日日都打盡刷任 公會 但依家會卡係到

啲技好唔夾,又可以打前鋒

用佢主線送果啲十日都做到2萬戰啦wo 你搞咩黎

轉會市場真係讀心到仆街 轉撚左5日一隻isco都無

我日日re都未出過一隻s c朗

咁又億幾
再唔係玩巴塞插水隊
影帝法比尼馬

仲有so9

我可以買尼馬呀 但無連攜,佢連攜係哥斯達

ss沙皮狗係咪都係演員

巴塞pool

手足個名

無用佢送個d

換唔切積仔 人生已完

呢到10日
後場果啲轉會是鳩但入

你而家個陣係點

右閘a卡華積

因為我玩得好亂 我又無兩轉

無晒掃蕩卷買唔買好

我都用緊 執齊化學頂住先

我11萬戰都仲係用緊右閘積仔

忍唔到手抽咗十抽 轉頭見到出巴pool

我先得4萬戰 有排搞

重新玩過留石等岩你心水既pool囉

巴pool係咪有1,2?

有I,應該有II

有冇話邊個禮包值得買定係又係睇心水

古天奴點搞
仆街想抽美斯丫

利狗古天奴,無得搞

中美c

咁咪比泥馬玩弄條右路

留卷等聽日 今日堆s 好廢

扭完自己遠射

其實幾勁

係咪可以棄game

好勁

其實我依家無乜方向要砌邊隊好

利申剩係課左月卡

20-8 祖記d 防守勁到
次次一開波就傳俾隻mustafi, 然後傳球1%, 下下都俾人截走粒波

差隻中鋒 冇問題呀

一開始真係有劇本，連續10幾次同一發展

又係你呀

中峰用咩技好 ？

有小小懷疑出唔出技都係睇球員
verratti 同modric 同一位置
verratti 係咁出
modric 成日都唔出

屌中兩次小白 一次影帝

技lv都有影響

CR7抽巴塞pool

等左好耐 個幾兩個星期 忍唔住手抽

咁樣砌住先？

巴打你個陣都好雜 都唯有砌住先
睇下你之後想玩邊隊再有目標咁砌啦

冇人有妙傳 隻前鋒開到fox都未必入

中布斯基斯

六十幾幸無哂

又話再課斬手指

吊那星56幸特登兩日無抽免費抽
十連巴塞66幸都仲未有ss
想要美欺呀

單抽啦,會中架啦

想要美欺再唔係就pk
出小白

今次升技底唔底？ 升60下3000石 有5塊萬能 12塊週貼月貼

Ss美斯 朗尼
兩隻都皇帝

隊長係皇帝技好正常

如果公會戰呢2日TOTAL打到7塊萬能,我會升,到時就夠80換人

6萬幾石先出美斯

點先有咁多石

課長

請問買體刷生涯係咪會有物品經驗加成
之前好似見過有 但係買完又唔覺有加到

果日活動先有
而家唔會有

逄星期日

如果VIP上限唔係9,CR7依家應該係VIP20左右

次次都見佢課

美斯打 lw st定amf 好

係咪認錯人

我set lw

繼續扮

多謝課長令我有game玩

S馬迪打防中勁唔勁？
防空塔防中出唔出到？？

守到入禁區咪出到

得一招十字好廢

出到只要係高波都有機會出到 唔一定係禁區入面

我走咗去換 s落河同福仔 是咪不智

零課嘅話都唔算不智嘅

如果你零貨梗係汁勁個S 陣好過 SS你無錢覺醒真係唔多有用

落河有得買喎

明白晒 咁我繼續換s獌算

係驚冇ss龍

事緣我停咗喺球探社兩級 好似易啲出我個陣啲s覺醒

其實我覺得無分別

識讀心既
你幾多級都冇用

總之你長期無錢
佢就會係咁彈出後俾你架喇

1050鑽
識做

想知你地IOS版既更新左未?
我仲未有得更新
見有D人更新左

App Store 唔見有更新

個1050唔洗更新都拎到

更新完鑽都收埋

Del game重down
App store係咁垃圾
提提大家綁左game先好del

我更新到喎

可以覺醒既都覺醒左
跟住已經無晒錢買人黎覺醒
仲可以做啲咩

升技打杯賽打聯賽慢慢賺 唔課金係慢慢玩

過晒生涯模式先好講無野做喇

就係卡戰力過唔到

有冇人更新左都無石？

S級薩巴列達好用嗎？ 原本用s華西

有石

收唔到

更新左, 無收到信

玩左一個禮拜果d係咪都收足1050

利申開服3日先玩

平時開模擬器拎 仲拎埋1050石

轉會買左隻安祖施華 依家等多隻有皇帝技嘅s就換左隻伊巴佢

請問我個陣仲有冇得執

pogba打防中好似無咩防守力

中左ss巴禾
利申0課

係直頭無 普巴係用來9射 同埋泥馬打正前無咩用

防中的話 盧卡迪利/費蘭顛奴/卡斯米路好用d?

屌你老母 限時挑戰lv6成隊巴塞都係插水狗

咩黎？

陸服啲活動？

係咪每個pool十連抽都必有S

換走左普巴

係啊係啊係啊係啊

新手活動 咁快唔記得

好似過晒

坐mtr收得渣

我尋晚一千石單抽咗五下 佢老母今日先至賠償
搞到我少咗隻s

自己抽癮起都要插隻驚

無pool 吸引

有無Ching 可以幫忙？

好多人都排3中堅

S薩巴超靚技 好多10萬戰以上仲用緊 好勁

因為根本好難打防守
不如全力進攻好過

隻game好撚少左閘

想問點刷首抽..

S級THEO 小動作加封截,加多招ON99既盤球大師

7點彩蛋呢？？？？？

咩黎

感謝🙏🏻 我轉會見到 依家可以入手！ s級馬天尼c 應該打防中定中堅？

打中堅較果好D

fb話星期四7點有野派

新手活動

今次天梯跌到得800
屌佢幾時出好pool比我抽人

穩守200

幾時講過？

無課既係咪整隊金隊打住盃會仲好

中左布斯基斯應該點用?
點賣左佢好D?

星期二個post

所以派左咩

空氣

儲左石all in

#LVUP出嚟又派糖 #約定您 #星期四晚7點 #FIFPro
下個星期四 ?

冇人話今個禮拜

64 幸運都未中ss

我都諗緊

金隊都50000幾戰
唔係易打

語言偽術

有無人試過買世頻嗰個512蚊 80000鑽

呢D肯定係呃錢

你唔係信丫嘛
我當你第一句信，第二句送5個SS人你都唔信啦下化

隻隻game都有呢啲呃人錢

之前好多手機game真係得

一定較低左個SS 機率

41212 全game廢陣之一 俾人領域支配到傻 同戰一定波皮都掂唔到

轉352 十字中場會好啲

拉迪開到連換普巴 永動機同火射係隻game幾招勁招之一 拉迪啲裝爆盤球但整招領域定唔記得封截 唔知做乜

一係玩長空急墜 一係打爆邊先會有機會贏高二萬戰

433 or 4231其實ok

拉迪冇連就換普巴

同埋冇playmaker唔好較偏向短傳 較中間平衡好啲

而家4隻火射 波到就射 少林足球咁 封截都冇撚用

遇到個勁龍就收你皮

防中封截咪封到你 個龍勁少少都收你皮 下下送波比人

而家唔洗盤入去先 好在隻驚啲龍好難抽 有夠lv神附就真係仆街 指揮家神之手個啲真廢技唔好講啦

同埋隻game一龍打天下 乜隊都係俾勁龍收皮 單哂刀 個龍夠勁都係接9實

而家冇龍可以封哂3招 強如ddg都係比fox收皮 1隻高射fox中鋒可以射爆ddg

一陣係咪巴塞II

有一一定有二，放心啦

出達屎,丹比利,拉傑迪,烏迪迪.SO9,應該係5揀4

達屎係咪好廢

一定勁過cillison

你點知我用緊

巴塞2 冇龍門 好撚狗

屌我鳩up
因為我都用緊

抽唔落

得隻Alba岩用 skip 等皇馬再出算

堆FW 咁係咪搞笑

咁大個POOL冇個TOP

大獎係耶蘇

韋拿都算Top 既

古天奴 40多碼 一野ban落去 好好J

新手留名

另外想問下天梯幣儲嚟換咩最好?

要咩買咩

係咪無首抽刷 一路打落去算？

依加咁樣係唔係等A米pool all in最好?

唔知要等幾耐
我都等緊

有公會收人嗎

唉爭幾塊碎片換唔到ss朗尼

古天奴擺咩位好？ amc?

除左公會戰有咩方法拎到萬能合約 差6粒

ss 黎講suare 戰力係咪低d

suarez

做佢而家升技能個活動
我爭4塊呀陰功

新手第一隻ss中球王ag
但好似好廢

計埋差6粒

新手一問
岩岩儲左2000鑽 抽普通10連抽好？
定係抽巴塞ll 定係抽3月fe限定？

出10場水就答你

有石唔好急住射
儲多D
等有同隊既POOL 再射落去開連/化學
有D POOL都係伏黎
例如巴塞Pool 出古天奴根本冇連攜/化學
仲要睇下技岩唔岩用

隻game 我覺得最抵玩係獌
S 黎計 落河 靴里拉 華西 卡域克 華舒福
SS 黎計 DDG ibra
呢堆都幾好用

有無手足0課 玩玩就好了

Allin中國 0-6威爾斯

曼聯POOL 的山齊士都係 同曼聯0化學

有一張單抽卷 抽巴塞pool
中SS A高美斯 d技好似平平無奇咁 賣唔賣好

如果只係hea 玩就賣 因為你唔課金好難養到SS

根本唔勁

睇見FB班憤青就好笑
雖然我自己都覺得賠足1050 息都冇得收好唔合理

但d on9 mk屌人賠返自選SS就好好笑
打機打到包生仔咁

戰力長卡關人撚事咩

利申冇留言 鍵盤戰士

代理係垃圾但都有進步 起馬會聽下人講 自選ss果個真係笑撚死

想問靴里拉既來信係幾時黎

Yes
同埋岩岩醒起
李城後防線都好好用
但唔知會唔會出李城pool
不過好似9成轉會市場都有

同問

中堅直頭係勁 隻摩根有防空 封截 同皇帝 我一開game 中左用到e家

對面ss屁馬一場禁區頂演員5次 5球罰球入哂 on9game
利申0課

你有沒收山腳同小動作先 無就等睇人入波啦

有都無用啦

卡關係咪應該打裝升戰力盡量突破
冇石抽新人

有都係睇人入波,無分別,SS屁馬4覺有連攜化學係BUG角黎

同DDG一9樣

唔係點引人課金啊

升舊哂靴里拉來信既球員 但主線未收到來信 係咪一定要主線開到某一關先拎到佢個來信？

YES

呢隻勁唔勁 冇用就唔升佢了

勁,鬥心係進攻角球個到好好用,1技5技都係幾好既守技

依加

之後想改

個陣會唔會好d
另外奧燒轉hehe 定泰亞高好

仲有easy gold

我覺得中堅咁既配搭真係麻麻 盲技都係防中拎好D

14-1呀

我都諗緊升唔升，本身有ss c7, 同埋中堅用umtiti ... 撞技

中堅小動作 閘收山 垃圾屁馬

果班乞兒黎
成日就想借d依想refund

中堅有小動作真係無咩用

中堅有小動作都唔夠位俾佢減成功率 我用薩巴打屁馬通常係佢左中場接球到扭到入禁區前都可以2-3下小動作減成功率(前題係佢未仆) 小動作要有空間俾佢出黎keep住減成功率 中堅我寧願用返防空領域專人 3選2

中堅三大主要技 防空 封截 領域

新手想問咩包最抵抽？

新手想問 球探社到底升唔升好 暫時lv2 感覺用緊d S 幾好出 但係之後抽既SS又有冇得係解鎖個到

轉會見到,買唔買好

其實球員合約用黎換s球員抵唔抵
想換隻中堅，有冇推介

幾多戰先升到7級

睇你好唔好彩 7-8萬都有機

神燈

新手玩咗2日20lv 有冇公會收留啊

想問下點樣覺醒？要相同球員？

皇帝加雙防技,我隻華拉尼有防空塔,要唔要好

咁你中堅未冇領域 會唔會比人放秒傳屈死

依家已經無

有領域都係截唔到妙傳 除非ss中堅

SS都麻麻

認真ss前鋒華打左閘好唔好用 d技好似無咩用

我個分身ac個陣仲靚過我個主ac
三隻妙傳加兩隻Fox in the box, ss中左華拉提

可以玩3刀2狐 不過最好ss前鋒

今次前鋒pool抵唔抵抽？
個陣差隻勁正前同左前

勁正前得伊巴 c朗 利雲 哈利簡尼算係 但一隻都無係個pool度

呢個pool垃撚圾 唔好抽

送野

送咩

Fb

50幸 5張單抽全B

想用合約換華舒福
已有卡域克+儲緊換靴里拉
抵唔抵？

65都未中

1s1a
隻s 仲要升緊有得食

4b1a

除左回信同化學用嘅A人 你地仲有無留
好等錢洗

又係5b

D卷盡留唔好抽呀 咁快抽哂d卷加埋你毎日免費抽 谷左個花上50 60 抽大pool中隻垃圾ss唔好喊

痴撚線抽5個都中

留左廿幾張單抽

其實A人化學好多一連就連幾個
即係曼城 阿仙奴咁

肯定唔會用既化學人就賣啦

你想要福仔既不如買高Q大棍包

最唔抵就係換d買包買到既 其實今期堆s全部極易拎到 得烏迪迪要抽 而家又有巴塞pool 所以今期堆s真係冇一隻值得換

即係抽到係轉會市場買到既人一樣

新手剛玩兩日，想問下呢隻game嘅巴塞係咪廢？我見個個都組皇馬隊

因為皇馬係開服pool, 一開服個個狗沖

利申皇隊 想轉玩鏝
但冇錢

咁建議組巴塞隊嗎？

淨巴塞其實麻麻 要溝d皇馬

唔課咁多啦

0課既用合約換冇問題
唔係人人都想課金(仲要USD9.99)買球員
我自己都換左Thiago, 福仔
反正都唔玩SS

泰亞高係幾好用

1s1a
中咗丹比利

放中場中 or 攻中

其實係抽咩先有機會中

如果球員包唔係搭積馬我諗都會買

抽唔到連加特

我都好想要

s blind 好唔好用？ 唔知放邊個位好

刀即係妙傳

快撚d出曼pool啦

國際賽期
仲有排等

+1 成隊曼差隻連加特就齊連攜
其他都可能轉會買到

法國pool

Ok喎法國pool 除左豬腦其他都有用

儲咗萬二石等獌
仲有啲十抽券

羸到曼城就有機出既

有時球員D技夾又無chem , 有chem D 技又未必好用 點取捨?

屌你老母 出祖記回信 又唔出祖記pool 得3萬7戰上唔撚到聯賽4呀 拎唔到兩隻ss 屌你老母 好撚嬲呀

連攜覺0同覺爆都係加同等能力？

講起妙傳
唔知點解成日可以比人冇開技截走

有冇人可以講下點課最低

法國pool值得抽?

招技唔夠高lv 或者個人數值唔夠對面高 變左你就算開左技 人地普通攔截已經截到你波

長玩嘅話月卡 如果要一炮過就樓上啲油長先答到你

買一送一既課晒先,之後就係官網過數,再之後就係官網用信用卡買,最唔抵係GAME入面買

新玩最好課保方?

中左舒拉達連

Me too
即刻無心玩

豬蛇咩能力黎

出法國pool都無s普巴 做唔到回信

基沙文

新人入坑 用隻黑鬼前峰好定用e巴好？

e巴 窩利好有用

十字聯防

新一批萬能合約人,無隻想換

係 隻隻都係

想要魔笛連SS C朗

利申69塊

保方同保方朋友包囉

其實多人有既話十字都唔錯

mustafi 打左閘瘋狂傳失波既問題真係好嚴重
但係都唔俾我2轉

d萬能合約點先拎到

得十塊八塊

其他智慧培養食維生素點先會有效率 d ? 升射門又扣我盤球，一係就食十幾粒先升幾點，搞到而家儲埋百幾粒唔敢餵

得萬6 戰 點升 好 冇新球員 得幾隻s 個個升到爆晒

每次都係1項+15點就扣你其他2項5點

一樣

今次法國pool啲人麻麻地

無落底中隻銀河唯一

公會戰

射門15

呢一批 摩迪同碧基係咪算ok?

呢隻最唔掂

高benny我覺得都幾好

痴撚線仲要60抽先開到
On9
賣左佢又無ss中峰
見到佢又嬲

回信隻ss費托係咪賣左好啲？

升到四階 再賣
想要返既都可以係轉會買返

你有無其他勁過佢啊或者個陣係咪唔需要佢
利申：因為用舒拉達連 所以要棄用費托

有冇ss洛里斯食評

垃圾黎

屌

唔係要有隻4階係身先買到咩 你賣左一隻都無唔會買得返架wor

限時售賣係咪唔值得買架想問

屌中左S 張伯倫好似好廢 偷獵，盤球大師加小動作 係咪賣得

ys,突4都要你有隻野係度先轉到出黎,賣左就冇

體力包，等聽日雙開

有無公會

咁想問1800個個係伏架
拎D鑽抽其他好過?

是但出一隻比 中唔到想要咪企 攞去賣又勁蝕

仆街 我睇屎坦個到講咋

好似打到上唔知幾多級聯賽就有ss費托嘛

無喎 巴打

噢我睇錯，賣埋

可以買既黎講
前我覺得韋拿最勁

想合約換隻華倫西亞

揀好方向先換人

勁咩

開化學姐我諗，技就太廢

一隻SS 巳經可以令到你變陣
本身想佢出既就永世唔出

S THEO 打左閘好唔好用

我出晒D SS出黎條中場0防守仲柒左

天梯排名越黎越後

其實係咪今晚買體，再儲到聽朝再買體開雙倍最好

因為抽抽下啲人腳岩擺曼聯陣多啲
加埋j馬天尼斯又幾夾

SS比列錫點睇？

有冇巴打知 三隻ss 其他全s 唔開化學 可以推到幾高戰？

廢既賣啦，射門低到咁B卡都勁過佢

我笑完人
我就中左隻基奧特.......

讀心

賣 我又唔捨得賣

新手有幾個問題想問下
1.呢3隻防中有無用架？邊兩隻好用啲

2.右閘用緊卡華積，左閘有干查奧同高拉洛夫應該用邊個好？
3.嗰隻美度打中堅可唔可以，中堅得華拉尼，邦路斯，出邊隻會好啲

請問聽日個雙開係點樣情況

基奧特真係雞肋黎

今日唔好買體 聽日個活動要你買4次體先開始雙倍 你今日買太多體聽日就買唔到4次 到時又要用左d體再買

首先 無100%肯定佢開 無公告過 不過叫連續2-3個星期日都有加倍 另外佢要你用石買左體好似4次先會出2倍掉落BUFF俾你 但係體力600幾再買就差唔多彈話你唔可以再拎咁多體係身 要你燒緊D先 所以你個方法未必WORK

突爆SS 好日子

踢三中堅係咪等於自殺？

好易比人中出

還掂係咪都比人中出
鬥攻

岩阿
點都守唔到

講到咁易俾人攻到

盤球突破

見親對面前面有ss屍朗/利雲
只要個波去到佢到就入硬波

仲有尼馬,基本上係守唔到

VIP先有？

68幸運，拎唔拎果3張單抽而家去抽野好

有你想要既ss 未抽 中嫁啦

哇屌 5中2

11中0

新手想問邊度抽？？

垃圾陣 想抽野 有3次十連抽
抽咩最抵 我隊野缺啲咩球員
好似個個都唔夠人打咁

我都係靠隻泥馬死扭入去仆低

咁低戰既
升下技啦

唔夠體力 唔想課金用係體力果到
btw知唔知依家抽咩最好

冠軍聯賽

25中0 dllm

我都嚇親
中左迪斯拿同馬迪

差隻普巴換馬治斯奧
又叫下春先

都係睇你想要咩人架姐，再睇下啲化學連㩗夾唔夾你隊野

買包

衝力射球招技其實廢唔廢？ 我純粹覺得招技好似無乜用咁

扣龍門能力都廢

88% 仍然可以唔入
其實真係無用

其實係咪就算射出界都會扣到龍門啲能力？

啱先比對面10%入左

我95%都可以比對面龍接實 之後反擊輸埋 所以根本係打假波

屌原來都仲係呢個pool

我要德國POOL呀

正，係轉會到買左一次，在刷一次轉會又有
Btw高美斯有冇用

SS 勁

冇錢先黎玩呢d

都話識讀心

中師奶 有無用

初玩

點樣射波？ 射極都變0%

射中龍

終於上到頭100

係咪日日都要買晒6-7次體

有啲咩係必須做

no

轉會真係讀心 出哂金卡 我要 黑金阿

17-6卡左關好耐
冇演員係咪好難過
佢左右兩閘，中間都有收山腳痴撚線
馬達呢啲又有盤球又有傳中技
佢老尾最勁都係打到2:2

我7萬戰先過到

係咪無可能做晒個新手嘉年華

重課咪得

個pool 真係c9 超絕up

咁你又誇左d

新手想請問呢個組合未來行祖雲達斯定華倫西亞好 定其實反正冇ss 儲石抽曼或者巴塞個d

要14日儲44張萬能合約 唔知做唔做到

十字聯防起馬4-5個先玩到

拎左榮譽殿堂果15塊未

屌....基奧特......

未 不過宜家先20級 要29先有

仲有無咩方法攞

治動 公會箱

平均一日要3張

公會箱平均1日1塊已經好好

係 成日一塊都冇 幾時先80

想問下ss龍黎講聖卡斯定達史好d ？

巴打有冇推薦 我見好似都係推曼多 係咪都係直接儲夠石 allin重練

另外想問埋呢隊 係咪應該玩巴甲 因為有古里路

遲左玩想玩皇係咪無機會

等歐聯
可能會再出皇pool

買咗體可以double經驗值幾耐？

今晚5點

呢隻值唔值得升？

有無巴打幫幫手

2隻差唔強缺皇帝就卡斯 唔缺就睇下化學邊隻岩你姐隊方向

雜隊無咩方向
同埋隻ss sane升定賣好

耶穌可否換伊巴？ 但係有狐無窩利....

用耶蘇啦 s人勁好多 你又有妙傳 耶蘇仲多招頭搥頂角球

有冇巴打教我過18-5 對面全面都識放長空 有防空都守唔住..

多謝Ching 🙏🏻

認真
耶蘇勁

前場緊逼拉盡 希望佢放次前你搶到個波

進攻方向應該點揀？

係 較逗後冇撚用 前場緊迫狂攻 試左10場先過到

後衛究竟點訓練
點撳都全fail

一日仲係得隻a龍真係唔撚洗玩

玩 鏝用巴禾仲衰過A 唔知用咩好

用緊施利神表示仲廢過A保方

天梯連輸4場

有無公會入

普通pool抽唔抽好
有6000鑽

卡靈頓訓練基地 收5萬戰以上兄弟

依家個陣係咪應該收起佳尼,拿祖放右,古里路放左
招十字聯防好似無乜用
同埋收梅毒放華仔落中堅?
定還是放查維馬天尼斯

終於 可以開多d SS

十字聯防min pay4隻 唔係唔好玩

我仲係4級做萬年老2

4隻仲要技高lv
算鳩數啦

在 今晚加入 名字wc777

買體力係咪有上限 有冇人有經驗

現家先過70000戰

係

爆技施利臣有連攜已經夠做
時機唔係垃圾技 但係中堅要有封截 愈救愈有

冇連